[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2662)

曼城
熱刺
車仔

熱刺

我都好想有女朋友啊...

不過我呢種絕對無用既廢物點會有女仔睇中?

猥褻 卑鄙 悲觀 消極 膽小 內向 老土 醜樣 愚蠢 自私 淫賤 咸濕 懶惰 性無能

簡直係浪費地球資源,自殺又無膽,究竟幾時先死...

我都好懷疑自己仲有冇資格生存

我人生無目標，搵過社工佢都覺得我無咩用

因為長期無同人接觸，精神科醫生話我有焦慮症

我除左每日返工放工返工放工，

咩都做唔到

想出街又出唔到，又唔知去邊

朋友都無多個

女朋友更加唔使講，網上搵過又唔得，現實又唔得

我真係覺得做人好煩厭十分之難

睇左毒神阿源既故事

我都好想改變自己，做返個有用既人，開開心心

唔該各位幫下我，我真係唔知可以點做，比次機會我改變。

熱狗幾時入波

意假好多波入

意假四場高水半大

揀中兩場2x1

聖莊士東大波未

伊巴

華奴成日比人cup

雞巴goal

伊巴goal

熱刺入未

伊巴cup佢老母

熱刺上

切爾達2.5b cashed

熱刺吊你老母

曼城15.5b買唔買得過

半大就係斷拉素

ajax 認真少少就4粒
MC認真未 屌你老母

熱刺吊到入

熱狗廢到

蝗有12m射未

1-0

入

兒子

熱刺 國米俾角呀 撚樣

伊巴cup未

中呀ching

Ok

屌你ebar cup完
切爾又比人追和

車go

轟

轟買唔切ng

切爾達係唔係咁廢啊 上次先Cup完今次又似想比人Cup返

世三

臭口到一講就比人Cup

中

0-2 3-2

2條過關都差羅馬...

屌你老母屌完伊巴又要叫切爾達
想回氣都冇時間

啱啱想買候爾斯卡ng 就入波

幫伙打氣

切爾達反杯我切耳

兩場客主

切爾追和當贏

皇馬比人入左

喂，蘭斯，我屌你老母呀

切爾狗改不了吃屎

曼城入未

屌你老母蝗狗真係咁廢

華西goal

正氣

鏝又半2全2 ？ 比返個冠軍人啦

伊巴9.5s穩了

切爾達快走盤 艾斯拍斯條友上場唔係好威咩 仲唔入波

蝗有冇咁廢啊

有無人想買卡迪夫城ng

好彩伊巴派唔切無買

車3:0

04果場做乜撚野 入未

切爾達(打鼓)

咁樣CUP左仲想有士氣

雞巴果場仲有劇本

雲達入波ok?

兩場西甲on9

切goooooooooooooooooooooooooooooal

龍虎切

西甲反杯夜
真馬

2-2 啦

goal

曼城

羅馬狗又輸

伊巴比多2c

卡迪夫城試下比人中出456

有個馬字果啲都輸緊波

4-0夠但班大刻帝食左屎

曼城
熱刺
車仔 ✅
繼續入唔好停 中晒派一個100

又話送大禮3.5大都開唔到屌你

曼城無限角

鏝呢排好興上半入幾粒 下半就收曬薑

Lm

lm

LM

屌 鏝啲角俾熱刺啦 on9

我

個龍累事

阿積士頂實

3-3

閪甲真係閪甲，無撚改錯名

切爾達 cup佢老母

伊9.5s準備收米

好人好姐點會買羅馬

伊巴2-2

華歷刷角啊屌

18c

最城20.5b

鏝城入到4粒我執屎食了

屌你個閪 賽前 14.5 5.25 倍

好彩無衝動入17.5s

真。按屌

2-2

掛住睇熱刺冇入到時高水15.5b

入未呀鏝

雲達好波

切爾入多粒

支持

唔好又中角膽啦屌你個咀

鏝城我屌你老母閪 彭場場半大全細

21.5b

2222

鏝幾時死

E巴比多一角啦 求你了

有機會？

E巴 華歷 比多粒角我啊

費撚想點，下下比人秒追和

刷一百角都冇撚用啦屌

假波

聖莊士東
新特蘭

屌原來亞古獸都冇出

連刷咪有囉

熱狗 比多球

鏝又想半2全2

角啊屌

熱刺出名淨贏一球

屌你老母7.5都開唔到

熱刺開到大
我去旺角大叫我愛熱刺

中中中中中中中中中！！！！！！！！！！

屌你老母鏝又輸盤

拖舟想點？

一齊叫

仆你個街真係要叫先比一角我

熱拿和到派1001$

20.5b刷

伊巴連c pls

鏝唔入就比人入啦

睇嚟繼續追角大都得

鏝城冇阿古獸把握力好差

屌你老母未來熱 賽前2.5抵撚水到
攞黎過關斷撚哂

鏝閪撚到 以後一蚊不買了
打卡城都炒唔撚到

鏝正pk

Roma又中半7魔咒

曼城21.4bgogogo

鏝斷腳啦仆街

21.5

攻撚到咁 同我半2全2
屌你老母鏝城

刷c啦

熱狗3ccccccc

其實你係咪好悶

鏝比人入啦

華歷簡奴咁多機會都做到咁 抵比人反cup

11中龍入得2球
人地ajax 8中入5粒

卡城呢堆垃圾都要餵狗
放晒堆人係後面

每隊㴝多3c足夠了

早已同a米、拜狗一齊black list 3隊都無路捉

屌你老母斷鏝城 臭閪

MMA 2:0

熱2:0

我要連c 我要絕殺角呀 熱刺

3隊揀中垃圾鏝

估下羅馬狗幾時會失第三球

鏝連續5場贏波輸盤

水晶入返球走盤好嗎

你幫手刷角先

曼城,熱刺，車路士全部連c plz

送個12ma 比卡迪夫城啦

鏝城開到4-0我百力滋塞屎眼

快手俾撚多球開大啦未來熱

曼城
熱刺
車仔 ✅

有冇人見到侯爾斯卡最後一分鐘
1碼都冇 炒左 唔係4:3

吾好冰角啦

熱俾多球

加油

熱熱熱熱 ccccccccc

每隊比多3c足夠了

玩死賭仔 最後先停角

羅馬狗半7全7

你老母熱2.5 1.57水大都開唔出

三隊英超都冰 痴撚線

廢撚12m?

吸夠飛就冰哂

冰!

撚死 左腳都射出界

熱-2 快啦 俾啦

應該冰角完

失落

熱黎多球啦屌

真係冇撚野講 不過走到盤算

華歷簡奴太垃圾咁多機會起腳都唔入

鏝城我屌你老母

水晶快入

卡迪夫城快入入

吾好冰完連c啦plz

羅馬輸未呀

熱刺大呀

-1 你俾我啦 唔要角膽呀

國米3.5b

熱刺快d開大啦
4串1差你呢球呀

LM開大波

大波大角啦

曼城車仔比多2c

補三分鐘
屌 熱刺 開大啦仆你個街

鏝城仆街死啦半2全2
馬列斯同jesus垃圾到

角大啦 屌你老母 熱刺 唉 又陰鳩我

費倫ng有無同路？

熱刺 開大
熱刺開大
熱刺開大

欠一

20.5b都開到

鏝20.5

屌你老母8串9 就咁斷熱大波

曼城-1角

熱刺大
熱刺大熱刺大

唉 好撚嬲 4串1斷佢

羅馬入波贏一場啦屌你

熱開到大一世球迷

Same

熱開到大戒賭一個禮拜

鏝又半2全2
豬盤撚狗

安玻熱刺雲達都中 比蘭斯斷4串1 正仆街

熱真係死仆街黎

拎左幾舊水過關斷佢
同上場一撚樣咁閪
食屎狗

熱刺咁都中框無角 無野講

屌你老母熱 我條8串9呀

我屌 咁都無last角

嘩咁都唔入

我條3串4

贏幾多

鏝近排有邊一場英超唔係撚狗

頭先仲有巴打問有冇人懶醒買左brighton+3

熱又無絕殺角 國米又一早對家紅唔撚刷

蝗7.5b gogo

買左佢足總盃反cup贏左錢咪穿埋佢玩下

gel

國米4

同路

cls國米

角米ng + 大波cashed

過關斷水晶宮

我都係斷鏝...

華西1.5b ok?

羅馬狗開到13角派1個

羅馬比一粒

咁叫皇馬啦
生性啦皇馬屌你咩
快d反cup啦

羅馬快撚d入啦

華西呢場我避

羅馬開到10.5B狗叫

屌玩左咁耐贏小小 買撚埋羅馬下球訓算

國米有神鋒 = 識入波

羅馬肯入未

喂 華撚做咩封咗角盤

皇馬大波？

真馬立即同我追和反CUP

羅馬鳩射當有趣

皇馬2.5b

快啲nba la

羅馬無c

想買 但覺得開唔到

華西 車 熱 國米4串5
華西頂撚住

森多和即派

皇馬cup佢呀

皇8.5b痛無同路

華西3:0 2:1

蝗廢撚到波都唔識入

9.5b

蝗似乎無波入 2.5呀

今日啲角都好惡賭
場場以為大硬
點不知差唔多場場細

皇馬刷角

8.5b 上

7.5b出了 要入趁而家

中水好入

輸都唔刷 點玩

蝗ng試下先 屌你老母拖舟

等7.5@2先入

88 6c

8.5啦仲等

load load load
load撚到有角唔比買

-4c

華西頂撚住！！

用speedbet買囉

-3c

7c

我都load咗好耐

蝗馬個種廢

入波先啦屌你

拖舟呢幾場應該係度試陣

蝗比多3隻我

狗會好賤 唔中既就秒收

唔係馬後炮唔係用speedbet 1.8水已經好入

仲試?!
都就泥收工

打華西咁惡啃仲試陣
隊波廢就廢啦

刷多2隻啦屌

華西入波未

真馬垃圾到一球都唔識入 咁都要輸返注

買左佢下一球 想死

蝗8c

皇馬入波我扮古狗

燈哂

5分鐘收錢

華倫西亞主勝gel頭收錢了

-1c

第四係買咩

9.5b都可以入

封左

蝗入一球拉好嗎

9c

呢個我都入唔到了

客

9.5s

仆街蝗，收錢做波 無端端刷角 。波又唔入

8.5b cashed

應該唔係做 係真係廢

2球？

角膽10-11 大家睇路

總會爆一粒 買角細舐過好多次野

NG

千奇唔好低追（ky教）

諗住半3應該無事 一睇就已經9c

華西入多兩粒ok?

華倫西亞下盤收錢

拖連奴派未

垃圾皇

82分鐘 no goal都有1.7倍 好鬼

不嬲廢 你都仲買

咪能再刷 ok?

屌 10.5b好吸引

果然無賤種朗carry既皇馬就係垃圾

9.5b 10.5s 求中位10c

10c

成個西甲蝗輸最多盤
長追對家發達

fuck

2-0

Cashed

華倫正氣

兩邊是但比多粒

華西gellllllllllllllllllllll了

Cash就開心啲

華西2:0

夠膽比多球

角膽11c了

1.5b 1.69 入咗200咋

執柒左佢算啦皇馬

屌 岩岩load緊1.5/2b 就封

我條4串5

仆街皇馬

呢幾日d波係咁派錢

發左未？

就跳 比佢呃左錢

11c

士砵亭入未呀

華西平時踢普通隊就妹 又和又0-0
踢疤蝗呢啲上左身咁

狼都係咁啦

買佢對家佢又會串盤比你睇

真馬廢到

屌你賤種蝗 no goal都頂唔撚住

諗起以前韋根一到季尾上晒身 贏晒強隊

同全北廢車一樣
買佢果陣就廢車 買對家就變型金剛

華西踢反撃 打強隊就岩哂
今場跑到好多3打2、4打2，最後一腳好d唔止2球啦

買左慶南見到0:3爭d撕飛

無左呀朗廢到 禁區內起腳都無

12m皇

Var推翻左
Sorry

屌你老母 fake到喊

嚇撚死

7.5b 8.5b cashed
11.5s boom

2:1

21

2-1

12c

度定615好過

2.5b

12角
2:1

皇馬正氣 有波有角

All in 咗no goal 要jump

呢球入黎做乜 咪又係輸

絕殺入一粒做乜

4倍2.5b 4倍11.5b

慘
93分鐘先被絕殺

殺我no goal臭閪

有人買河床？

蝗得返賓周識入波屌

琴日巴塞勁d

追翻sor

你又話no goal仲有1.7好鬼

發過誓唔會再買no goal 一買親轉頭就入波佢老母

輸9哂

我買咗1.b中咗
再趁2:0買咗no goal 已經88分鐘先買
屌佢93分鐘最後1分鐘2:1
我冇野好講

聽晚少好多波 又閪閪地 最好避

最後10秒秒

忍唔到手

入嚟都唔知做乜 屌 又唔會贏 又輸盤
入嚟淨係殺我no goal 食屎啦

聽日都係意甲西甲姐
今日英超都西啦

閪維爾皇蘇又出黎害人

英超正路喎 熱轟都正氣 係鏝玩野姐
聽晚阿特蘭大賣分味濃

有冇手足閪床對家

我齋玩角 啲角今日難買到癲

自由盃主場

痴撚線，鏝真係玩死人，主場都大炒唔到，無左阿古獸就唔識入波

角米都開唔到大

有冇手足比場高勝率我追返今日針嗰1000

玩自由盃有咩心得

大學 上盤

信你了 中咗祝手足一世健康
唔中就踏實戒賭了

主場惡過狗

明尼路 國體 葛度爾古斯

羅馬半7全10
皇馬最後25分鐘刷角

同路了

試下主盤

河床有無同路

算 都係抖下好過 唔玩呢d西波了

火車頭串拿坡 輸晒

Kongu重心

保唔保守家下踢得

跟！

呢場大波

有點靜

明尼0:1

國10

國體goall

國

明尼路cup唔cup到？

Kong u 黃牌咁多 想紅？

有主盤唔買買半和 信錯閪床頂到 針

國20

國體20

屌 真係紅咗

大學紅牌

真係紅 痴線食牌多到仆街

有無得紅左仲勁

垃圾kong u 唔睇了 訓覺好過

戰神卡啟動

仆街估到河床派膠
但買左大學 上錯船

閪床空難未呀

河床12m未

有無河床手足

明尼對家半客11倍 開唔開到呢

驗腦啦

河床12m

拾你老母西咩

半場22啦求你

12碼都屌

河床12m 次次都得

你個名

Kong u俾我輸半抽一個黎屌

0:0個場買2.5b驗腦

明尼路 可唔可以反cup

8:30法林x高士路

河床反cup未

22

kong u 快啦

睇肉會唔撚係呀

河床終於反cup

有無同路

又話南美盃主場盃

說好的主場盃

jump 了

睇肉會

Hong U 上呀 紅左都照屌

依對垃圾都贏

屌你個閪床而家先追和

2x1 kong U半0全3？

kong u 你掂唔掂架

屌你老母癲到場場角細

吸左

明尼路 果場 球探未開波前對家都已經有紅牌

Cls

有無買高士路？

劇透了

河床入波可以？

kong u 入一粒派100

我都留意到 以為係班友搞錯 原來係劇透

kong u已死

半0全0

國體會點撚樣呀

國絕殺未

係咪12碼

2:2完

屌你傻西

？

高sir FG X 大風隊 FG

完全諗唔到點買好

下盤杯

我都睇吾透

十場不勝 又作客 都要讓半？

話晒都牙根廷波

高士路有無同路

對左

明高上盤大球

怕贏波輸盤

有

同路+1，入球GOGOGO!!!

讓平半都有得贏波輸盤？

平大24

輸到神志不清

直屌

中左派1個500

咁多人貼飛呢幾場都係閪架喇

me

算唔算我唔知，但高近績10場8勝2和開盤半手，後盤平半冇鬼就假

點會買艾美 引主引到顛

10

20

兩分波

颶風隊垃圾到

半大只需

好在買在高士路 你條串好似想全對又

兩分波？

10 定 20?

1:0

應該球探 fake

佢仲係20

兩隊主隊入左 明哥入未

高士路入波派5個200

颶風隊快追和啦你
買左半和

入一個波計兩球

Me

12m當兩分
一陣遠射當3分

高士入波即派5個200

獨立半和了

腰斬過關當1倍都可以接受

仲有理呢條傻鳩 block埋先

留名了

即場封左盤??
打交?

Same here

！！

高士路條傻仔企offside位做乜鳩
同反摩狗一樣咁柒

im

話好似停電

我了

係斬就快

颱風隊停電

斬左佢回水plz

ming gor仲唔入 針

颶風斬撚左佢啦屌

快d斬左佢啦屌你

開返波了

半場追和 快啲

23人得比賽 觀眾係邊

全部快撚D同我入波啊

抽1派100

毒撚隊又撚賭仔 又禁屌一球都冇

高士路好波！

颱風？好弱喎d攻勢

yeah 高士cashed

goal士路

Nba ar diu

11

高士路GGGOOOAAAAALLLLL

詐

好彩入左先

高士路同颶風隊
揀撚左隊廢西

明高想點

炸 offside

高士入左波
轉頭抽5個200
要既就留名

頂住客勝抽多5個

高士路頂到完場

琴日找數未

Lm 巴打好似係琴日中8x9?

半客定全？

抽未

走數既都留

富力精算師=賣料狗

留名

毒撚隊可奇蹟半大?

條友唔係日日係度玩人咩

係，仲有人信

2:0

打風隊收皮了

台風隊好野！

颶風隊又針屌你

利馬秒goal開細？隔離個場都nba啦

馬會快點事後腰斬

見隊廢西作客讓人主隊應該有伏
點知係真派錢波仆街

入波未呀法林明膠 屌

法林針得 仲大注左

你地個個都買颶風隊點會啊

利馬入球大已死

冇買颶風隊

幾時腰斬

[/member]半場大細開1.5，下半場應該有兩粒[/member]

台風隊真係垃圾黎 blacklist

屌原來馬會分析撐颶風
取消關注算

屌你老母颶風狗

希望

係咪馬會分析一定係想引9你買

屌 見到鏝半場2:0訓左
諗住開硬大波

台風有無神奇更衣suck?

放棄了
最好比人大炒

法林下半2:0 得唔得先

得

3:0 得唔得

十點買提格？

繼續撚狗

大志啲 6:0

2.5s

半一宜平注

5串1大波差佢

賭波馬拉松

一齊叫爆佢

法林明高全格

老虎x普馬有冇同路

對上3場都2.5b

利馬唔入比人入啦屌你老母

全格

明高入粒先啦

呢場首回合only

追到佢斷

艾美又炸！
高士路Gel得未

艾米又炸

對你對左 ！ 係舒服既！

台風狗cup未

你幫反摩狗講嘢？

買左艾美 係咁炸應該都收得皮

平/細注

炸完比人入

今朝有無跑步？

高士路入多球gel下先啦

高士入多球派2000

冇啦
琴晚買埋1點d 波夜訓

艾美追和派1億

法仔 GOAL

廢林明高終於入

法林炸乜撚呀

放假再跑

我地跑數先

屌 詐!含撚啦去

下球

炸完死硬 次次炸完冇好野 00 gel得

又炸..... 呢兩日啲波咩事......

大船法林明高

利馬入多粒啦，幫曬你地11個含

法高

4串1 死法林 仲要單頭轟左

請問獨立入多球未? 要全格

大學生入波抽一位絲打搞野

上盤2x1

法林明高我屌你老母

艾美個埸個賠率有小小奇怪。。。？希望唔係和
利申:買左高

獨立正氣

法林明高我屌你老母個臭閪

堤格雷斯有無同路

提格2.5b?

法林又大船

⼃⼁⼁乛我個龍 假到禁區外用手接

拿路 紅

法林快入

輸半得唔得呢法林明高

似輸半格

獨立隊入曬d波

輸半當贏 屌你老母

法林快入
卡査馬卡快入

3x1 斷你法林 戇撚鳩 尋日又3x1斷一場 有無咁撚黑

1球都未有 我買d波炸親都死9成

屌你老母臭閪

原來係你

原來係你...

半主

一球一球咁入
信念

含撚啦 仆街

台風隊cup佢老味

諗唔到點買 即場買大細波算

利馬大波

老虎刷佢老尾c

空難啦屌

巨峰隊

法林好心
比我輸半

艾美3碼唔入

開曬入球大，d細波賠率得1.4-1.5

細硬了

法林紅埋
真係屌你老母

法林卡査

法林死左去啦 屌你老母

即場睇定點先買

法高 紅左仲勁

法林半一gogogo

堤格 等即場角細

紅左仲勁

唉屌 法林2.5b到我派2個200

艾美上

rc,反杯信號已出

法高上盤
派$100
頭一位朋友

法林紅咗都要入

角大難買

下
上盤開撚到咩

開到我去食左個波佢呀

D波有毒 dllmcfh

杜利馬撚手足

法林腰斬叫爆

提格爆角未

仆街杜你媽

一場大一場細一場大一場細...

買角大一開波就875

8.5

係咁封角盤又無角喎

明明頭先客紅 變左主紅？

佢見10分鐘冇角就開低角
個系統廢

死仆街大注又輸 成個星期白玩

台風快杯

颶風有冇得拎返半？

客得黃

咁快1:0 。

買左法林？

堤格GGGGOOOOOAAAALLLLLL

會cup

單頭拉羅 法林 法林仲要大注

半大全大
1.5 2.5 3.5

大學生入波派500 屌你老母

一係爆角一係追和啦

法林垃圾到單刀冇用

艾美歷克幾時可以real goal一次

越好多 唔吹
老虎上

屌你老母 巴西2大仆街 聖保羅法林明高

跪求老虎唔好再學全北疤狗
炒佢啦屌你老味

場場都有紅

法林比人入埋
好波

屌0:1

主隊紅牌日

艾美RC

抵撚死法林狗

屌你老母成朝D波都on99

高士路CASHED

艾美假到

南美全部開拖

mma

咁快就有7.5買

no c

彭拿路臨尾都整粒, 爽撚死

角細了

巨風唔攻

我上左天台

法林咁就輸哂我琴晚贏既錢

主紅都入唔到波
颶風隊廢到

角大上IFC

全部主隊

下次買之前都係睇下大船 見到都係skip

我都係，巴西狗

輸淨50買左角細

我跳緊啦

係下邊等緊你呀 快啲落嚟啦

過關高士路 拉羅 法林 單頭大轟法林

老虎入一球就妹9成會追和

6.5s練心開始

巨峰追和切柒

食屎啦法撚明鳩，廢撚到

隊隊對家紅都贏
得垃圾颶風輸埋

Ching sick ball

講個笑話 法林讓1/1.5
再講個笑話 入咗法林盤

6.5都有埋

同路齊羊

對家紅都唔撚追和

11點有重心盤
大家可跟我
暫時6連中盤

跌水跌得咁勁 錢都入唔徹

咁快6.5賽前大注9.5jump

2 0

半和

買左拿根亞 驗腦先

老虎好波 炒佢老尾

琴日我中場買伊巴2.5@1.79一樣，就算開到個水位都輸哂

20
妹？

半大gel

2-0
繼續入

提格2-0

客廢到

事後飛+呃人話抽，之後唔派
得你先做得出

6.5b有無支持

老虎半主可以熄apps繼續上堂

比人型下

真
估到晒

刷角未 開親即場都無角

真 gel了

跪求大家唔好gel老虎
又唔好話咩無興𡚒感覺
我唔想再出現全北事件

度普馬斯了

普馬要得？

普馬斯點睇？

Tiger勁到

自從果次之後
興奮到依家

睇緊主下盤定客上盤

0比2都唔gel得 咁驚青就咪賭波 去買定期啦

我而家就真係冇咩興奮感覺

6.5s 再追5.5s

我估3c ft

球探又壞??

去到四強應該會認真
外面都回緊

有冇陣

角大兩注jump

似 diu

0-3都gel添
之後變3-3咁解之嘛

你含撚啦 呃人lm撚手足仲好意思喺度事後 拉撚圾

咁搏

大家準備

想直屌普馬客勝

準你老母幾時死呀你

老虎繼續入唔好刷

-1 4.5

你老母比狗屌生左你

有c了

做乜突然2連

2c
刷角入波

5c ft

贏咁多準備好買衣紙燒俾你老母未

一黎就2連c

幾錢會費 我要入會買料

明明等多陣就5.5大足水

30

3:0
Tiger

3:0

30 中出？

屌你個閪 晨早流流球探又壞撚左

堤格GGGGOOOAAALLLLL

半大幾倍？

我都係 係咁load緊

拿根亞有無病

3:0 又係半場就輸咗

2.92

老虎痴左線

成日無啦啦就有一日係咁

2.92倍

成隊斷腳

堤格上場輸阿美係留力呢場
好撚可恥

咁快3 0無野買了

入波多撚過角

角細

3-0, 3-3奇蹟再現

諗唔到買咩了 最後一場11:00

買左堤2.5大估唔到半場已經收錢

3-0
3.5-1

半大 全大巴打們